漢科壞底板(主機板)係咪一換一？

塊msi z490 ace無啦啦瓜咗
漢科係一換一定要整成個月。。。
多謝解答thx

有冇人知

舊年漢科整過msi b450i 完全無電到 一個月後換新板
同期felton 整msi x470 m7 三個幾月 後換左塊番修板

即係點都要等

除左頭七番舖頭有得一換一 上親代理都1個月起跳
仲有對adata ram 聯強連整兩次 每次個半月到兩個月

戀強正垃圾, 有得選都唔會再買佢代理既貨

急用就買過塊板
塊壞板RMA完就拎去放二手

Ok thx ching解答
咁如果佢哋咁啱有存貨/翻修板會唔會換比我

官方答案 要送番廠檢查左先

我上次係asus老母版
師傅檢查完之後confirm cpu其中一粒供電壞左
等兩個星期就有塊返修貨

熟路

試過整成三個月,屌佢老母

以前唔係一換一咩,又尹左?

多謝大家解答但想知仲有冇一換一

係

搞乜買兩塊版咁癲

有貨會即換翻新板比你

會唔會換佢啲庫存新板thx？？

用到就得

上過漢科4次整，未試過換全新，不過塊板同全新差唔多，係無盒無配件

係咪只限ASUS,好似MSI一定要寄返台灣整

漢科多數都係換翻修板
msi 曾經試過有5年保
5年內基本系列Z板
有兩次出唔到內顯畫面
都係即日/幾日內換翻修板
不過第二次翻修板port位睇落殘啲
兩年內就同一問題下收皮

msi gaming 板保得3年
不過用5、6年都冇出過事

試過

asus係番新板，msi 就試過z68 z77 年代都係換過番新板，自從5年轉3年保就無用msi

上個月拎塊b550i rog上去
等一個禮拜一換一

想一換二？